成日話和理非阻住勇武做野 大家818不如調轉啦

如題 個人立場希望大家聽日忍一忍手 唔好掘地 唔好帶施法用具 俾和理非有一次行出黎嘅機會 日日都打生打死大家都會勊 休息一日好唔好 818之後又可以再黎過

Q：痴線架 咁樣行兩行有撚用咩
A：就算無用 都俾佢地試下先啦 呢場清算唔會係聽日就可以完結到嘅事 大家當備戰

Q：係咪唔帶得gear去
A：保護性裝備一定要帶齊 一陣對家出煙無野保護真係死得人多 但殺傷力武器就唔建議啦

Q：咁勇武係咪無野做
A：小學做過角色扮演未啊 想出照出扮良民啦

Q：係咪鼓勵唔還手
A：傻架咩 被人打緊係要還手啦 至少你都要去閃啦 叫大家做和理非炸 唔係叫你做耶穌啊

小道消息橫行 好怕衝動嘅手足818會被煽動到主動出手 亦都怕做左內鬼隻棋 亦都怕捉鬼捉錯自己人就尷尬啦 今次宣傳左咁耐和理非遊行 淨係今次忍忍手 等我去捉鬼果時捉到果隻係真係狗or蝗 之後無講明係和理非遊行果啲 求下大家幫幫手 有錯求屌

嘗試十連

2

3

4

5

6

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

入黎睇下和理非同勇武既關係

818唔好帶gear啦，比人引一引就上哂gear開戰啦。

1

起碼要有個豬嘴 我就唔信popo 一陣有個煙落地就死得 不過都希望你去現場叫人冷靜啲

818去維園

一定

和理非同勇武唔係mutually exclusive
勇武可以去和平遊行 和理非被逼到盡頭亦可以反擊
除左行動要be water之外身份都要be water 無咩事就和平行完 有事就上gear
唔知點解有人係都要分開勇武同和理非

用番上午教師咁，其實真係唔駛戴gear,
一有tg 就走，你可以話示弱，亦都係俾空間大家停一停。
佢地拉唔到勇武都唔會係成功架

有阿婆阿嬸阿伯阿公 有bb仔，依家佢地都唔係好信真係會絕對和平。
唔好嚇到佢地以後唔敢出黎

Tg聞得多會好傷架 帶住走唔好咩 雖然一定有人戴左豬嘴就戰神上身咁

推多下

818見

Popo成日以有laser射佢地為藉口開我地波，今次大家忍忍手

其實都真係試下全日和理非，咁樣可以俾到國際睇，咩撚野恐怖分子呀，
證明香港人可以控制到自已，俾多次69,616,既民意授權出黎。
當然有鬼打人，一定要保護自已啦。